馬斯查蘭奴 真男人

好man

但球12m係佢衰on9

唔係佢唔洗輸12 碼

根本唔應該吹

球12碼根本無可能比，咁都比其實一有角球都可以吹定先

上半場有幾下都爭啲輸佢條on9

你個名同你打啲野

佢塊面做乜鳩

認同佢真男人，但真係得依樣
俾左球醫院波，同2個隊友一齊頂波，送十二碼
完全唔知做乜